［常備］出街一定要帶面巾或者口罩！

因為怕被點相，搞到想幫手又卻步！
隨身袋住面巾或口罩就24小時 ready！
隨時隨地準備帶面罩就去打廢老！救手足！
你可以唔帶銀包鎖匙，唔可以唔帶面巾口罩！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

臨時戴罩無用架 ， 四圍cctv

突發時要做路人幫手分開